思考了一日一夜，終於知道點樣可以加速上公屋

放棄香港藉
入藉支那
之後以團聚為名
叫父母申請來港
即係每日一百五十個其中一個
抵港後立即申請公屋同綜緩
必定比你班香港人排隊上公屋快

系統回覆：對不起，你的放棄香港藉未能申請成功，有關香港藉已在1997年7月1號後改為中国藉

你知道得太多了